急需要大量文宣講點解要繼續抗爭落去

好多人開始攰 抗爭疲勞 想回復正常生活

而又有好多中間派日日比cctvb洗腦
見啲義士出黎但無明確目標
又係心理疲勞
都開始靠番政府個邊

2個月啦
黎明前既黑暗係最撚黑暗
希望大家勇武之餘
唔好唔記得低成本支線任
幫手明確番我地既目標 市民同國際社會既認受性
唔好比林奠同4點鐘驚犬成日老屈
eg文宣 連儂牆 cctvb轉台 轉美金 老豆搵仔 機場文宣等等

光復香港 時代革命

仲有連儂電視 我地需要多啲高汁合成片

自推

推

不要說推，試著說721

我同意，宜家人數明顯減少好多

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

Pish